\beginsong{Servire è regnare}[
by={TM: Gen Verde},
index={Guardiamo a te che sei},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[D- B& F C]}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize
Guar\[D-]diamo a Te che \[B&]sei\brk\ Ma\[F]estro e Si\[C]gnore
chi\[D-]nato a terra \[B&]stai\brk\ ci \[F]mostri che l'a\[C]more
è \[D-]cingersi il grem\[B&]biule\brk\ sa\[F]persi inginoc\[C]chiare
ci in\[D-]segni che \[B&]amare\brk\ {\[C]}è ser\[D-]vire. \[C]
\endverse

\beginchorus
\[F]Fa che impa\[C]riamo, Si\[G-]gnore da \[D-]Te
che il più \[B&]grande è chi più \[G-7]sa ser\[A4]vire, \[A]
chi si ab\[D-]bassa e chi si \[B&]sa pie\[F]ga\[C]re
perché \[B&]grande è sol\[C]tanto l'a\[D-]more. \[B&] \[F C]
\endchorus

\beginverse
E ^Ti vediamo ^poi\brk\ Ma^estro e Si^gnore
che ^lavi i piedi a ^noi\brk\ che ^siamo Tue crea^ture
e ^cinto del grem^biule\brk che è il ^manto Tuo re^gale
ci in^segni che ser^vire\brk\ {^}è re^gnare. ^
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Fa che impariamo\dots
\endchorus
\endsong
